有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水 （340）

唔小心三百四十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

@牛肉

粉底+ 唇膏...
= 無眉 + 面青

好耐冇上水添

你諗下無眉既藝妓 係咩樣

同冇化妝差太遠 就會比人感覺化好濃

長不大

長大後會自閉

呢個就係 塊面白左 + 唇膏囉

聽話就好

冇人叫你啲粉底成尺厚
薄薄一浸 再加淺粉色唇膏

粉底要買近自己膚色

好薄粉都覺得個人都白左架
我隻唇膏勁淡
本身條眉已經好淡 唔畫眉就= 無眉

我都想

已經好近...

曾經陪女友買化妝品

咁應該化到好自然

me都是來亂的

就係俾人話覺得好厚粉
心諗 同我本身唔係差好遠

同圖扑扑一樣係有想絲打

靠眼

可愛的眼睛～

簡單啲講你唔識化狀 男女觀點唔同

載con 畫眼線 睫毛可有可無

無化開妝d人 覺得我濃
化開妝d人話無問題

咁到底係有問題定無問題

化開妝嘅都係化開濃妝 當然覺得你冇問題
正常食開辣野嘅人話唔辣

自貼公投

我自己覺得1d 都唔濃 但俾人話我做乜咁厚粉 我就好唔開心

二等兵呀

btw其實我未有時間睇

我ig icon

濃

我未行過喎

咁都濃

有filter 囉

面太白 感覺好重粉底
唇色太紅 顯得過熟

白都唔得?

但我手腳都咁既顏色黎講 唔通突登化黑咩

太白感覺有病

我都覺得係面青口唇白唔知想點

肚餓冇胃口 係冇食慾 所身理上要吸收能量
所以只會食好少

生理上會肚餓，心理上冇胃口

所以咪要腮紅同唇膏

走啦

以前試過失戀、畫畫，一日只食一碗粥
會肚餓但冇心情食嘢

可以試下食多啲補血食物

紅棗 可以買曬乾嘅煲水 新鮮嘅即食 紅棗核桃當零食

你會唔會試下食提子包？

我有d血虛

紅棗

紅棗係食得 有紅棗零食

其他可以gogo下 因為我不是讀中醫 不太清楚

竟然未見過新鮮嘅紅棗

但係唔係話一白遮三醜咩

你很可愛 希望你每天都愉快

關我咩事 -.-?

我唔靚

物極必反

我又未白到去極端wor

當人眼中 不是你眼中

但真係唔白wor

性格好 便好了 國藉無他

我睇到係好x白

你係咪已經轉左用下半身諗野

嘴巴真甜 前途肯定無可限量

而家好似有長期簽證 一個月好似可以黎香港兩次 每之一星期？
9up 唔知有冇記錯

俾少少理性好唔好？

有同事同大陸女性結婚 佢咁同我講 我咁聽 跟著9up

但「不可」愛

如果你堅決北上搵食 可以考慮移居內地
冇人會阻你

不敢 你嫌棄我

阻人搵食 尤如殺人父母

我來亂的 當然快

只係風度黎 但唔係必然

c煙嘴巴很會哄人 要小心

搵富婆 另類刷首抽 好似好啲啵 ching

好多要求啵 ching 咁你增值自己好了

c煙今天寫毛筆字？

有 但唔會睇得上你

會打 8 號風再通知我

可是今晚要練琴 但想寫

無希望

就算有 咁你自問carry唔carry得起先

牛肉都係好mean

your face your fate

下星期可能打風
放假

太直接好傷人

屌 淨係睇樣咩 比啲內涵好唔好

咁整容 快過佢改到自己有內涵嘛

我是善變的人
最近想寫詩給人，但無從入手。
在這裏我只知道十三、詩人會寫詩，還可以向誰請教呢

首先個樣都唔可以太差

當你朋友已經成功第一步 之後就睇你自己造化

@牛肉球

無內涵 見靚女就失去理智 就算整過容 最終結果都係得一個

非文人

你無可能指望自己待遇同其他人一樣

百貨應百客

敗因之一

哥哥

所以你要比天生外表靚嘅人需要付出更多嘅時間去吸引人
同埋 你吸引到嘅 質素亦會比較好（唔係淨係指外在）

屌你 仲衰過牛皮燈籠

那份熱度從來未退
你是 最絕色的傷口 或許

啊～
心花正亂墜
啊～
猛火裡睡～

拍拖拍到好辛苦。明明我冇做錯

私人珍藏

不如你原容一下自己個樣

請粗略說明

我諗緊究竟樣衰到點 先可以咁自卑

叫佢收皮先

有進階機會 走開

ICON 你都好信?

而家歧視?

不一定

王祖藍都結到婚

事情係咁
琴日約左女朋友今日返學一齊食飯。但到左食飯果陣女朋友就去左買飯啦。我就係帶飯嘅。但我坐係度同朋友邊吹水邊等佢。不斷等佢。但係我一望過去就見到佢同左啲朋友坐。咁我以為佢唔同我食。但我食完之後佢先發我脾氣。話我同朋友去食。明明我自己一直等緊佢。等佢買完飯同佢去食野。但佢就話我同朋友食。我連盒飯都冇食過就發我脾氣。黑鳩我面。
我可以點做啊。。

所以先叫佢形容下

WHY

何以見得

王祖藍有才華...

你下次應該先發制人...

BTW ... 你點解唔問下佢到底係咪同你食?

其實佢可能想同你二人世界 你地對一齊食飯嘅象徵有所誤會

非也 只是有人更需要幫助

我一直係度等佢。佢又以為我同朋友食。可能係大家誤會左。

所以唔可以單睇表面

試下同佢解釋番清楚 如果真係誤會就道歉

咩令你覺得自己樣衰？

男人直覺唔準

李亞藍係個好虔誠既基督徒 睇人內心 唔睇樣...

試下遮淨個髮型 睇下順唔順眼?

王祖藍唔差

邊到唔順眼？邊啲位唔滿意？

解釋過。但都冇理過我

試下改變髮型

幾歲?

嬲起上黎雖要時間下火

鼻唔夠高？眼細？嘴大？無眉？
識唔識咩叫形容 講到火都反

整容啦巴打

依家不如去跑個步

去

王祖藍 我只係諗到佢

我答你 唔樣衰但格衰

邊個格衰？

試下培育下幽默感

就咁話，希望唔會落雨

加油

佢夠一黎就叫我柒頭

呵返

我好小氣

要抱抱

bear bear

小心上Metoo

走呀 唔係你呀

小氣嘅女性唔可愛喔

唔可愛又點? 唔需要可愛

唔要你
要詩姐

我鍾意就夠

其實可愛究竟係一個點嘅人物

可愛更易吸收人

除此之外？

不需可愛～只需要正

你說話好廢

吸收人………

打錯字 試下唔好咁

好驚

你成日打錯字...

腦轉數比手快

例?

手腦不協調

因為有扑扑在

唔知有冇得申請傷殘津貼呢

得罪我都唔驚架 我又唔會搵十八銅人打柒你

你就想

其實大家都係得個講字
無圖根本係聯想唔到個樣
大把靚仔眼唔大 鼻又大

只係純粹講笑 明明唔使咁認真

佢都係驚我地講野過左火 令到人唔開心

劉德華

好多靚仔都鼻大架
劉德華? 佢後生幾靚仔 個鼻都算大?

你都hurt me so bad wor

not ok

88

明明 唔需要咁認真

語帶雙關

堅守自己最後的倔強

great

太娘了吧

牛牛

真的嗎

你嘅格真係有啲問題 樣改唔到 請改一改格調

牛牛不吃回頭草

認同

認真有啲低劣

明顯只係當你洩慾工具
此人不用留戀

大飛

留意下我個名...

半斤八兩

有部分男人覺得得到手後唔使再珍惜

即刻食粒香口膠先

廣告係咩玩法?

只可以講 佢嘅說話令人冇癮

bear bear 今日好忙?

呢種人最愛嘅係自己

雖然唔使同情所有人 但唔使落井下石

唔接受 就唔好出聲 人地係求意見 唔係求傷害

我之前已經特登開post同佢講叫佢唔好咁做㗎喇
詳情可以起底睇下我嘅會員可愛入一入嚟post
唔係話要同程曬所有人，但係點解次次講嘢都要咁口沒遮攔呢

人的因素～

你未試過愛一個人？

慘

先下手為強 飛咗佢先

係

愛情會令人盲目 所以做嘅決定都係唔符合常理
所以更加需要局外人比意見 而唔係對佢地嘅批鬥

OH 我無留意

可憐

有咁多Email

可愛就黎俾可愛用到變貶義詞...

不用了

加油...

憤怒失控殺了人 要付上法律上嘅責任
愛情令人地盲目 佢都會受到感情傷害

極限了

每日都跑?

No，見女神話跑先跑，我一般一星期2至3次only

OK

Wow，尋日原來你熱身only

即係下次你覺得人on9 可以唔洗兜口兜面指住人鬧佢on 9 ...
可以唔出聲 或者 婉轉少少

嘩 大家推得咁快

今日好熱鬧

繼續閉關

其實真係，正常我會抖一兩日回一回氣先

咁我哋聽日暫停一次啦

為了女神

聽日跑最多都係2k
岩岩跑到手腳軟哂，咬緊牙關面容扭曲咁跑

你唔去衝擊人 都唔會有人無啦啦衝擊你.

自己對號入座

唔好偷換概念wor

ptgf 係自願出黎 為錢做雞
但而家呢個case 既女仔 係當個男仔係男朋友 但人地當佢無到

個情況唔一樣 你去話D PTGF 做臭雞 咁人地真係臭雞...
但而家呢個唔係臭雞wor ...

衝擊………

我唔爭氣 笑左.

所以就話佢偷換概念

可愛是個好學的人，自學了寫程式、統計學、數學、英文，又上堂學法文，這種學而不厭的精神，我很佩服的。

俾個叻你

岩岩個女仔已經消失左...

我睇緊啲咩

岩岩先留意到 個風叫山竹 ... @牛肉球

做乜抄我

冇油啦

看一看男神燦爛的笑容就可以了

早過你少少講 我贏

所以話... 改一個順口易記既名係幾咁重要.

不是 男神一星期先見到一次

似乎開學真係推快左
Sem中sem尾會慢返

師傅! 個post 係我開架

同事？

明顯衝住我而黎
各位巴打絲打 我為大家有假放 犧牲一下自己

多謝g持

聽聞星期日先到

操

食粥 食飯 食牛肉球睇你啦

我要放假呀

可能遺憾呢

到底係咪原因 令咁多人g持我

其實你可以試下嘔開心咁見佢一日
如果佢在意你 會問你做咩嗱埋口面
咁咪有機

打錯字 已經改左 試下唔好咁

你真係成日打錯字...
用咩輸入法?

廢J唔識打字用速成

我都係速成...

我膠在先

手機打字禁得快 禁錯都唔知

btw 希望歌絲拉？ 用得着上面果招

準住佢 已經不自覺咁笑

我女神好靚靚.... 對住佢可能我烚熟狗頭咁

咁好難進一步呢

對 對 對

反轉...拉c哥

我走囉 唔打搞你啦

今個星期五試下

你又知呢句

邊個？

那巴 今日成日唔見你既

我就已經遺憾了

學緊

肥咩？

喇叭？

佢叫那巴

小那巴

wahaha

小喇叭

月兵

月兵?

Diu 那媽

你地唔識

動物支體哪團肉？

圓潤左D 姐

有同事

農夫

agger

上面

唔太明

可唔可以快啲星期三

想放個假 都咁難咩

唔係唔明個字

岩岩見到隔離post
ptgf 13000蚊過夜

不了不了 我寧願做狗

惡意吹捧

尊嚴 無價

萬3yen 或者可能有

尊嚴唔可以當飯食

我唔覺得係 明明只係有機物組成嘅機器

其實點解ptgf咁貴
憑咩叫咁高價

正確嚟講係核心價值 其實好多嘢唔係想像之中咁嚴重 重點在於你自己的標準

睇你個底線係邊 其實大家都係打份工

有市有價 因為太多傻仔

有d肥閪都叫得好貴
亦見過淨係傾計都200蚊 15分鐘

其實真係去叫雞仲平

你係無機質？

同我傾計 收費 : 一句招呼

可以出賣器官

香港地番工已經無乜尊嚴

身體就不了

貞操其實無乜用

雞$值低下～ptgf因為不稱為G所以………

其實ptgf 就係貴價雞

發毒撚財 發失戀者財

我覺得 好多人都有個價 差在係幾高

陪毒撚傾心事 安慰人 ...
唔係就係我地呢個post 咩

NO～因為人類其實不適合雜交 所以演化出這種心態

太年輕交配會致 癌 影響發育etC

離地G

佢可能係

而家d中學女仔 正常樣都好易俾人食左隻豬

識人 淨係想搞野 唔想同人有心靈交流
又唔想浪費時間去氹去花心思去陪
所以淨係叫雞同搵sp

可惜～不自愛

如果你俾2億我 要我俾人屌 1次 我肯
低過2億就不了

了解自己～不害人

最近好似鍾意左一個以前識落既男仔
以前佢鍾意過我（好似係
佢去左台灣讀書 平時連whatsapp都無 淨係返黎香港先會問我出唔出黎
我知佢之前有拍拖，佢好似仲係好鍾意果個女仔
其實我諗佢應該搵我攝時間 解下悶
依加佢都返左去 我就可以唔洗亂諗野

多次轉性伴～其實相似

人地要初戀嘅感覺

咁你而家咩心態
覺得掛住佢?

謝x琪

2 億美金

係咪一條財路?

士為G己者死

新手程度 ？

不要求另一半有錢

標籤別人那些是傻子

我都唔清楚 有諗過可能只係一時好感

香港都幾多傻仔

有二億先

好難去判定
佢番台灣之後 仲有無聯絡

見仁見智

求佢愛我呵護我

追都追唔切 快到咁

手巴

今日太熱鬧

我搵佢佢先會覆
佢話佢一直都鍾意我 係我避佢咁
問題係佢根本唔似鍾意我
幾年前識佢我都無咁既情況 果時對佢反而無乜特別諗法

佢而家有無拍拖

佢依加無，我覺得可能佢只係返到黎想搵人陪下

我只係擔心佢個仔

無心睇晒成個po了

Btw你可以解讀做就無命追po了

生招牌

唔好貼埋去
你愈貼 佢愈覺得你唔重要
觀望下先 暫時朋友相處

屌你個咀week1已經chur撚到我崩

好

太高

有d野唔可以試 絕大部分嘅香港人 其實好幸福

他的演技比你還差

我愛你

不要嘲笑努力愛的人 可以嗎

來了馬馬來了

對

馬馬

好耐無見啦 親

就開新po了

我訂咗嘅男朋友仲未到

你男朋友幾時到 同記錄係聖經入面耶蘇既時間一樣

有條命既入黎擺低

我唔可以身同感受 但我明白突然咩都冇既感覺

咁你share條link咪得lor

晚上大家好

你明天還來嗎？我想再畫一張，我們可以一起飛。

昨天已進入你心

奶奶毛衣唔理我

咁會點

無點

最近發生咗啲事潛咗陣水 而家上番水

可爾

一次足夠了

不可爾

我好有主見